[League of Legends][284] 也許經歷過聚散和離分 也許嘗受過懷疑眼神

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

乜野topic黎

屌你老母

兄弟嘈交無隔夜仇

XD

和氣生財
去睇維園裸跑好過啦

文音唔好鬧人啦

但地球有70億-14億人口反共

屌完人 話唔割大家都係兄弟

兄弟嘈交無隔夜仇

想斬POST

大家早D瞓

屌完加句不割=打你一拳講句SOR鳩

文識生粒粒
利申:不割

垃圾po名 我決定回埋呢個reply唔會再係呢個po回
樓主死垃圾正廢材留係台灣做智障啦

腎

斬PO未

肯斷冠未

斷了

比D掌聲自己

中共驚了 有170萬人貢撚勁

幾時有埋小組討論

唔好激嬲共產黨

系 等9月9美帝開會我地就贏了✌️

Ching 龍和道打邊爐
Join?

起好爐了

呢到似mk

龍和溫緊書

有無miss潘

Beeno join

有madam

Ching出去屌左膠未

對奶千斤重

今天左膠日 佢地主場

系 和理非 170萬人

想分化了

和理非話事

好多fish🐟

灣

嗯？

剪腳甲啦師兄

訓左無睇 中共是咪收左皮
有170萬人

今晚狼?

屌你老母樓主正垃圾
唔比我開POST屌和理非

一個廢青和女人

支持師兄

OK 和解

利手足

who is no 1

大波Madam IG

email

奶是假的

[集體炒車] 達哥一直關注事件一文原來同誠哥一樣含有隱藏訊息！！！

撐迖

中國人永遠做不到！罷工名單只寫自己 國泰CEO被辭職

會唔會太型

我的巨人

一日唔睇利物浦波 一日唔舒服

系

文粒：我愛利物浦

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

冰個黎？

原來都仲係和理非回合

eimi_fukada

當年都震驚外國 咁都叫示威
想問有真普選未

３０年後嘅香港風雨飄搖，而家我哋號召各位趁住波羅的海之路３０週年，加入我哋組成人鏈，重現呢個震驚中外嘅和理非抗爭！

和理非到永遠

龍和道bbq了

係咪假膠黎==

生化人黎

3千正皮
3千粒假膠

有冇手足會去做人鏈

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

叫勇武去做返鍵盤戰士

兄弟爬山 各有各做！

大家姐行得太前

大家姐=勇武

TTTTTTTTTTFFFFFFFFFFFFFFFTTTTTTTTTTT

系 唔同D傻鳩玩了 比心機儲錢去日本了

核彈都唔割

又話核彈都唔割

文識=25

想拖98隻手

SOR 打留左
#核彈都唔割
#不分化
#各有各做

OK唔反了

唔好激嬲共產黨
#核彈都唔割

98G

班軍師真係當正自己控兵咁丫嘛
又話兄弟爬山
宜家叫人和理非就和理非
衝就係鬼 仲留守又係鬼
宜家仲叫人唔好再出手返去做鍵戰
成全佢地囉

#唔割

仲用PINYIN？不如一齊學廣東話打字

@大家姐

唔使驚俾人拉
唔使身水身汗
正
#不割

決定唔入CC台了
#不割

On9 唔明做乜係咁推拼音

好玩 膠化 BBQ 今天我
#不割

csgo 世界第一

d lol細蚊仔仲係唔係度

lee mud sick

中共唔識睇 贏硬了

你分化撚
#不割

講粗口都唔割

你利狗我都唔割

你講利是最強我都唔割

咁利真係勁==
#唔割

生粒粒都唔割

五大訴求

會唔c fu 架喎

邊個唔走邊個就係唔割

走先
#唔割

你=肥絲大隻

割左快d好喎

#不分化 #不割𥱊

米尾

肥C都唔割

肥G大隻

撈PO我最撐文識

文識係我最尊敬既利狗

臭利狗

文音 嫖賭飲蕩吹 樣樣精通 男人既驕傲

上面反文識D廢青既名我都擇低晒

又話不篤灰

想問撈鋪佐為有咩勁

6貴
唔G

6神射好撚廢= =

你係佐為?

禾唔係牙= =但6神射真係好撚廢

文識都有神之一手

CHING祝你十抽中新囡囡

大家公主手足5洗客氣

原來連登APPS 可以改背景
連仔咁撚牛B

唔是好耐= =?

無改過 見人地用先G

一早轉左做鏡華

點睇下個月套碧藍幻想

不了

TOXIC

那個男人

宝多六花

暴龍哥換到老婆未

佐為有咩勁

6貴lor

都話改唔撚到名囉

MK有乜晚飯食

「8.18」示威把「勇武」之風壓下去，令人欣慰。但社會不能這麼快就滿足。若要避免「勇武」死灰復燃，「和理非」必須持續下去、落地生根。具體來說，在將來的示威活動中，假如有人企圖「勇武」，溫和示威者必須堅決制止。不然，即使是立意良好的示威活動，也會被部份激進示威者騎劫，導致合理訴求被暴力掩蓋。

暴龍哥好慘

波仔飯

訓左沒睇
170萬人之後有咩成果

解放軍來我帶路

收到風平仔話唔做啦
比D掌聲自己

陪完佢地和平
幾時到佢地陪我地勇武

分化S

和你S

不了 和平係我地最大既武器

到冷氣軍師回合未

刀系 一齊祈禱天日正苦跪低拉

大家姐回合

到文音組回合未?

原諒我這一身粒粒放縱愛自由

過左啦 我和理非

又割

#不割

DLLM

#割

鬼！！！

你分化狗
#不割 #和理非回合

成班分化狗

#割

系利狗

#不割

今晚ALL IN 最年 聽日就去日本了 你地慢慢今天我

神秘的中央

UP MU 9

你真係唔識架喎

想同文識大和解

一直唔知點解唱今天我

5識 ONLY識今天我

毛澤大道東上為何無皇宮

唔買曼年唔好學人賭波

OK

唔買利唔好學人賭波

呢個真

因為612基金唔幫前線被捕人士 前線自己幫魚革義士籌款 尋晚街站比社氓連包圍 捐款比長毛搶走哂 話全部沒收比612基金

長毛good ball

如果無BAN就証明7巨係肥C
利申REPORTED
#不割

7巨係食屎狗
#不割

呢個真
#不分化

你係肥c大隻

想睇返個對話

系 @肥c

有冇人做過精神國籍測試？ (2)

唔識english

GOOGLE TRANSLATE LA

我係norway

烏拉圭

不割席話c

email>女警犬

成班掛住睇個隆胸慰狗G

有肥C對話圖未

不服來辯

你係肥粒

DLLM 又分化

屌你班仆街仔未見過波！？

上街了 輪到勇武回合

咪屈

文識死g蟲

不分化?

唔記得左
#不割

波波

太膠

點解得一張圖但我睇到扯撚曬旗

臭G

咪分化

#365
椎名真白
•
1 分鐘前

好撚正呀

你J左呀

扯住旗咁返屋企

OK啦 唔算好大

甘能仁都有既

都系 珍系幾仁

維園找數直播

真漢子

有兩個

del左门了

po

门

门
捉到

咪分化la

你支那雞

兄弟爬山

你支那雞不了

你地成班都鬼黎

五萬人聽電台on99
我棋多鋪唔好

你殘體狗

98大陸G

澳门集會活動7名市民被治安警帶走

同98一樣

屌你老母分化狗

98係鬼 有無人同意
#不割 #不分化

無

你肥C

文識係鬼 有無人同意
#割 #分化

有

腎係鬼

同意

分化狗

门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门门

你分化先

98门

阿门

An狗有咩解釋

國人都可以支持香港
大家唔好再推

玩公主輕鬆下

sick d yea

98门牛逼

天滅98

腎VS 500刀手

9864

@98

天佑98

唔係話想捉鬼
但98真係鬼

點睇你老死支那人

珍

G持98

不適用於鬼

又捉多件

你係肥C

突發 景林去厚德連儂隧道一男一女被斬

和理非回合

我政治冷感ok?

百七萬 又贏

沒有利的日子

美國副總統彭斯演講，再次震撼中共！[影片連字幕]

Sir this way

和理非訓醒未

梁文音 還錢

還我血汗錢

搞到我地重注獌

和理非回合
#不分化

一早都話和理非沒撚用 搞到我地曼連和波= =

#不分化

我唔係鬼

98g

屌你牙

你係支那雞姐 唔係鬼

屌撚死你隻利狗

你咪利狗囉

又話不割 屌你老母

講事姐

貢你係支那殘體雞
邊有割==

文識又割勇武又割和理

代腎人

g

文識未割包皮

文識勇武返未

估唔到...

和理非回合 不騎劫 謝謝

未割都唔割

割了

整左個928party remix歌單下次遊行帶大喇叭播
快樂抗爭

唱左一次 希望警察唔好再私刑了

成功左

愛 真係偉大

真 攬炒 利害了

怪錯和理非了

文識系

得

大聲d講出黎who is no.1

梁文識梁文識梁文識

肥c

再系甘我叫連囝BAM你

Ho

人刀拉左
吾反驚了

又贏

TTTTTTTTTTFFFFFFFFFFFFFFFTTTTTTTTTTTTTTT

學野

洗唔洗幫你

斬腎

利文識

Largest Independent HONG KONG Gayers

@XXX

唔怪得文識最近成日係到玩分化
原來已經比人捉左

你分化狗

佢自從炒車跟大家姐叫人GAY場散水之後就日日分化屌和理非了

唔係話想捉鬼
但真係好明顯睇到佢真係鬼黎

同admin report左
要求帳號#11254證明係本人持有

收皮啦死台狗

公主手足?

唔係DAY1知 可能上去叫雞比人捉左迫佢加入

我同文識係公主手足
但你係公安

系 見佢一開始大大聲話驚閪 跟住又話淆底就知已經變左第二個人

系 7巨都似乎比人捉埋 一齊同文識搞分化

善良既我俾假文識欺騙左

同文識一齊上去CALLG 咁就出左事了

不割真文識 但呢個係假文識黎

#不分化?

公主手足 我永不反廁的

你公安扮文識
#割

睇黎公安得假文識一個

還我真文識

真文識有粒粒都唔割

屌你老母肥C

肥C CHECK下係咪大6 IP

邊個屌人邊個就係分化撚

屌利狗唔計

得腎仔真手足 DLLM

你要小心

嗯?

冷氣派

深圳公安廳ip黎

唔係因為工作需要的話仲去支那個腦係邊

就算文粒再怎麼厲害 也不可能是我們戰士長的對手

食探魚666 skrskr

不文識

我想問吓台服係唔係down唔到64bit版 我down極都係32bit因為

武器是我們最大的和平

割粒粒

thx a lot

粒粒是我們最大的武器

7巨都係鬼

#Chinazi

文粒

1+32 8-70

IS

on99

7 月 26 日網上流傳一段錄音，據稱是國泰機師在由日本返港航班的機艙廣播，向乘客介紹當晚香港國際機場正舉行反送中集會，旅客不必太擔心，亦可以了解他們的訴求，最後以廣東話說「香港人加油，萬事小心」；國泰航空回覆查詢時證實，該明機師「不再是公司員工」，但未有回應該機師是主動辭職或被辭退。

國泰行空近日成為大陸針對對象，大陸民航局早前向國泰發出重大航空安全風險警示，早前已有多名機師和機場員工被解僱，包括 7 月 28 日中上環衝突涉嫌暴動罪被捕的機師，國泰英籍行政總裁何杲、顧客商務總裁盧家培亦離職，消息由中國官媒《中央電視台率先公布

力台

ez

32 33

+4分

一個廢青和女人在下一盤很大的棋

大家姐ad ging

-52

32 33 14

輸一場-52 公平咩

棋未

Leon Choy 燒傷是好痛同身苦，刀傷縫針幾天後就好，燒傷天傷口真攞命祝你早日康復，警隊上下平平安安工作順利级家人，，，，，，

咁岩碌到隻藍絲偉論

刀傷縫針幾天後就好
咁撚ging

牛b過謝霆鋒

他知道哭是沒有用的

想坐住佐為捉棋

夠薑你就+

又輸

清個白金訓上黎?

ez白1

ez白2

點打機

棋台未

電王教我打LOL

qweaaaaqweqwerraaaa
win

場場比台狗撚

捉棋仲好啦

好耐無撚過狗,好想撚狗

撚隊友

ON9 GAME 次次打ARAM 都點唔切符文

LOL = BEST GAME EVER

岩石
九年都仲玩緊

好想瘋狂打LOL

等緊新GAREN面世

幾時重製台仔個腦

2020溝埋支那腦重製

花狗個腦

陰謀論 花狗同大家姐夾埋引人屌佢地spin 風向維穩 其實花狗好醒

請相信我利 請珍惜我利

利

98之訓醒

清冷靜d

+？

放假 瘋狂打緊ARAM

WHY5捉棋

捉棋撚唔到狗

WHO A U

菁英力

力狗CARRY ME

鳩白3P

大少爺is who

eat d ya

小人物一個

我大佬

🤤

G未

文識ot

大少爺 少爺 吹波老闆

Y針對

ot又針咩

下一句

98 3p同你有咩關係

咪針她 她支那雞but愛國

一個女人和廢青

收左錢架喎

feel到大家都唔反送中了

打撈算啦

反送中唔返得大陸callg 不了

下場就好似文識咁

一個女人

仲唔捉到你 又針

和廢青

但你係假文識

一個女人和廢青在下一盤很大的棋

等出泳裝鏡華好過

裸體鏡華

我TMD射爆

睇過了

一個鏡華和廢青

一個98和文識

98 3p

利狗OT

98OT 文識3P

小小甜心

公主手足又反

3P都反?

鏡華3P

公安又想玩分化

鏡華比你 唔好針對me ok?

冇針 咪屈 7巨可以做證

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠

英國佬肯還拖未==

未

馬萊人未

馬萊

要小心

回不去的故鄉

大家姐AD

怎麼我的巨人們

老師 牆外沒有人類的結論 是如何得出來的

想玩蒸汽平台

團畏

長

我唔知道
我無資料係手
我唔方便答

團畏走得太前

到台版未

飲奶
不過都係想要泳裝鏡華多D

好油 酒仙

想要裸體鏡華

你呢D死孱仔我一拳一件

sv隻抽

不了 轉玩左TEPPEN

亞洲軍事最強 中華人民共和國
By 澳洲智庫

呢杯敬我地起派出所既文音師兄

公安廳

我支持大家姐，你們可以打我了。

hi

🤜

我們的生命卻不斷延伸
更多的回憶 不停誕生

比大家姐隻奴奴同力力troll完就無再同佢玩過

🤔

鏡

華

裸體

3p

ブシブシ

文識3T 鳩白OP

鏡華要人

光復文識 時代鳩白

各有各做 = joke

元朗再唔走就係鬼

你散水狗 都係鬼

你叫人散機場

和理非回合 唔好破壞今日個靜坐

唔計

good ball

系 有道理

我唔要見到聽日A1 係警民衝突

隻鴨想點

騎劫170萬了

贊狗cum from 佛山

一定係鬼
由得班鬼留低

左定右

我全部都要

花狗又分身

花狗雞蟲

這麼醜的妞

佢不嬲

你說甚麼?

核突G

你很大胆

肥c做野啦 擺明分身

台狗是咪大撚哂 係咪有特權
WHY 貢多AC

不满意吗?

@7ss 做野

Call g power

做野未肥C

個acc花花俾我
唯有當睇唔到

TFT又話改左個計分
第4又扣分= =

干你老师

扎心了，老铁

正身比連9 bam左 沒計

@花狗 比個AC我開POST屌和理非OK?

黎了黎了
前線做到野成班和理非收割光環了

不割蓆

肥c講得好

佩雷XX席（圖右）

屌你可唔可以唔好再敲黎敲去 勁倒米

話唔分和理非同勇武個啲全部同我入嚟！！！

和理非又屌人

屌你地有冇諗過前線番到屋企會好灰？

文識你做左咁多日分化撚D公安放你未

wac

有西分化 一直都係屌柒ON9和理非

文識開PO未

不了 開POST比人屌 留下言屌和理非算

數名示威者試圖以「火影跑」突破警方防線，惟其速度太快，本刊記者未能清楚地將捕捉該畫面。

【有圖】我喺美國，全校電視都直播住香港情況

好似好COW B

想做外國勢力

SIU4

外國勢力方便做冷氣軍師

ましろG

肥C

Umpah Umpah

CHING比個AC黎

for what
你公安同志要用?

열대야

唔俾你 成日笑我智障

lol7ss: 反賢

齊反

傻閪棋幾場就白金

CHING尾撚到

靜靜地話事

ＯＫ

👌

HO

睇緊切爾諾貝爾

利高汁

is

嘻嘻

想做大事了

⼀

鑽石未

6武鬥好似勁 玩左兩場 一場第一 一場第二

5G

廢到嘔==
4隻夠

科加斯牛b

比裝菲艾仲牛b

虛空武鬥JINX好嘔心既前排

虛空武鬥 ging all in科加斯

遊俠果啲已經冇DMG要眼白白睇住對面前排咬入黎

遊俠打武鬥R J

分箭法落士4惡魔2遊俠勁

哪一天 不願做飯 不用做飯 燙些秋葵

6貴JINX

6貴太難 有時7-8lv 刷極都沒凱爾

6貴好易玩 不過齊左都唔係無敵

凱爾2星加有裝是咪無敵

唔夠2星斯溫打

7巨係咪要黑書/紅buff 先掂
有時一星都好好秋

文宣爆Seed！科學揭開真相，香港首套以科學分析還原811紀錄片誕生，並會製作英文版流出國際

55

希望星期六大家同我一齊入機場

又飛

食親雞都有牙叔份

虛空武鬥比狗屌

大佬達仲有冇係呢度嫁?

824 又機場又觀塘

G

好耐入一次

一個女人和和廢青

發夢就入黎

一個佐為和mkib

Brawler
Bonus Health: 300/600/1000 ⇒ 250/500/900

Draven
Health: 700 ⇒ 650
Attack Damage: 75 ⇒ 70
Jinx
Ability Bonus Attack Speed: 0.75/1.0/1.25 ⇒ 0.6/0.8/1.0
Rocket Damage: 100/225/350 ⇒ 100/200/300
Kayle
Shield Duration: 2/3/4 ⇒ 2/2.5/3
Lucian
Ability Damage: 150/250/350 ⇒ 100/225/350
Vi
Mana: 50/125 ⇒ 75/150

Luden's Echo
Damage: 200 ⇒ 180

大佬換女打撈

鏡華3p

一個ot和3p

直入觀塘

其實唔係我.係個FD壞機

哦 殺必死

你估藍絲幾時整番個手勢
再#支持香港警察

文識去左call g

唔係度就算啦.廢事搞佢

花狗

呢D都癡線既
除非PROVE到係後生囡囡

米屈 玩緊棋

食添福 @98

鏡華ot3p

要求此POST用戶梁文音#11254證明係本人持有

真文識放番未

支持

放得樓梯 你都預左架啦 除非你買埋條梯姐
公家地但係自私用

TFT FUNSON

迫不及待好想玩玩蒸汽平台了

你咪

岩

咪撚廿5

今次又真

兩隻都係g

向下升分

男人

林鄭.gif ok?

兄弟 眼睛有問題嗎?

一齊代表示威者同林鄭對話

( Show Blocked User - KS_Sona )

成個撈鋪比7巨搞彎哂

好過上面個張

特首已經好有誠意 我地見好好收了

傷者呢

公主手足 恥與為伍

英駐港領館港籍僱員Simon Cheng因嫖妓在深圳被拘

5ho

一個OT和3P

佐為

聽日組成人鏈 保護金紫荊

玩到美服

白金5 0分

銅4 0分

咪9up 得白金4

梳鳩

幾時有撈鋪北斗盃

我撈鋪進藤光

捉棋內戰

佐為打哂

今晚內戰北斗盃

是咪捉

佢撚我地

又-1

利利

話話

力力

內戰呢

-9

-99

每個巨人都有屬於他的名字 你的巨人也有
無論在哪個時代 都為叫雞而戰鬥

好撚dry 呀！！！

lol7ss: 宜家豬緊wo
7巨係咪燒山

燒山好野

9成都唔係

聽日精液手準備

點嬴

點知左右都係CATGIRL

我酒仙 你頂住

左邊文識，右邊花狗

想知我地仲有無命等到9月9美帝開會

文宣都比人清算
我諗得大陸姐先有命去到9月9了

空姐都比人清算 文宣又比人起底

聽講係TG出事
要新卡開TG 仲要個電話NO.唔可以俾任何人知先得

希望和理非訓醒
如果唔想輸的話
對極權政府就要用極端D GE做方法

朋友傳,

傳你老母識唔識字

傳

江東第一智將

發現呢個PO D人惡撚到,以為係深山野人

想問下 宜家想玩翻lol 點搞個30lv帳 ac俾朋友搞到ban左

問你朋友拎錢買

升返個囉
半個月30la

排隊運氣遊戲

鑽未

未 好難玩

WHY 精英貢勁
我玩左幾日 白4>白3>白4>白3

2-3-2-1-2-3

比你洗左腦 好JENG

偷情 JENG

傳表情包給同胞簡直就牛逼死了

朋友傳

8歲美少女竟然有這麼大的奶奶

傻B升鑽攻略

前期 ww ahri kass +是但
7LV ww ahri +2巫師 3武鬥
抽到chogath再用虛空
火人一定要夾morgana

裝 電刀 盧燈 鬼書 ga
裝比arhi 火佬 chogath
ahri後期可以換2星龍獸/死歌

Ging

@廁神 有沒公會戰圖

沒 公會LINE都沒

點打

唔撚係呀？

今晚大家記得出來組織人鏈

一齊出來 唔洗怕羞

玩MKIB個陣比人打到仆街

好難玩

玩媽媽法都輸
菁英前10有條友場場spam🤪

係咪你無血無棋 唔抽又唔升LV咋
正常AHRI有裝有巫C有獸人BUFF有前排頂 抽唔到科加斯都夠前4

有冇人po g

我兩鋪7LV連2星WW都抽唔到

咁真係沒計

咁中間如果有4武/2惡魔要邊樣
3武2惡定4武0惡

2惡有火人就上2惡
火人一隻打晒
無就3巫2武比AHRI打

姐係中期唔洗拎4武？虛空等有曹格先轉？

2樣拎晒
邊樣高星上邊樣
前期可以虛空
中期khazix廢 又無位咪賣等chogath再轉番

G post

7lv kass 1星 抽唔到曹格

BTW場場幾條友玩呢個陣 好似好牛B

幾條友玩咁唔好玩了
抽唔到D棋

2lv ahri定1lv龍獸好

AHRI

再PO豬閪以後都5出了

打公會戰未

未 唔知點打=.=唔得閒搵攻略

待測陣容WOR 你試左?幾多分

我打完佢先出
第一階段鳩打IS OK

幾時有利

就快

po g

係咪又要我光復撈鋪

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

你敢?

我拎林鄭月娥子同你對抗

我拎van同ricardo

一個3P和OT

拎未

玩MKIB隊第7

做乜係咁post生化人

靜寶寶未

玩MKIB隊場場輸

IS 無=ON9仔

玩返6貴了

唔識玩前中期 怪我囉

文音兄開新帖

係中期難玩D

force 6貴夠晒YOLO

求奇塞D2星坦住 塞3巫師
AHRI一隻都打晒

我一係冇2星狼 冇2星雷XX 一係冇2星KASS
公平咩

佐為抽野係咪有加成

神之一手

無咪抽= =

抽到7LV都冇屌你老母公平咩